% @Source RP
% @Difficulté 1
Répondre par \textsc{vrai} ou \textsc{faux} à chacune de ces assertions :
% \begin{multicols}{2}
\begin{enumerate}[label = \textcolor{colorPrim}{\textbf{(\alph*)} }]
	\item $\ln(\E) = 0$ ;
	
	\item Si $x >1$, alors $\ln(x) > 0$ ;

  \item si $\ln(x) < 0$, alors $x < 0$ ;
	
	\item le logarithme d'un produit est égal au produit des logarithmes ;
	
	\item $\ln(2) + \ln(3) = \ln(6)$ ;
	
	\item $\ln(8) = 2\ln(3)$ ;
	
	\item $\ln(9) - \ln(6) = \ln\left(\frac{3}{2}\right)$ ;
	
	\item la fonction $\ln$ est décroissante sur \interoo{0 1} et croissante sur \interoo{1 +\infty} ;
	
	\item la fonction $\ln$ a pour dérivée la fonction inverse sur \interoo{0 +\infty}.
\end{enumerate}
% \end{multicols}

